［推］我8月5生日 希望大家幫我實踐願望

唉

生日冇人陪，所以本身都諗住番工
而家真係冇理由唔射波！！！

召喚8月5 全民罷工罷市罷課！

今年生日願望得一個
「光復香港，唔洗再個個星期亂發夢」
多你一個都好多，希望同路人幫小妹實踐願望

有緣街上見

8月5號 希望大家都可以出到黎 七區集會 總有一個係你附近！

8月5不見不散
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app